法律界選委批DQ周庭不合法不合憲

法律界選委發表聯署聲明，批評選舉主任取消周庭參選資格的決定不合理、不合法亦不合憲。

聯署的三十名法律界選委包括大律師公會主席戴啟思，以及前主席陳景生、梁家傑，對於選舉主任的決定表示遺憾，認為《基本法》及《人權法》保障香港永久居民有選舉權及被選權，但選舉主任基於政治聯繫剝奪周庭的被選權，是不合理、不合法亦不合憲，而且沒有給予周庭解釋的機會，有違自然公義的原則。

明黑鳩你，咁點？咁本事咪學朱元璋咁驅逐胡虜恢復中華囉

DQ梁天琦同陳浩天時你唔撚出聲?

起碼今次講番人話先

定係你想睇到法律界赤化埋唔出聲???

高鐵已經一言九鼎啦

更何況DQ 你

佢都唔知醜既

法律界批評完之後唔幫手打官司？

香港其實由鄧小平話要收返強搶嗰刻就已經冇得救
DQ天琦嗰刻正式撕破假面具

陣間司法覆核，搞搞下唔邊條銀樣又話要人大譯法，結果一樣

係囉, 點解依家先講人話?

之前講既係狗話黎？

慢慢講 紙老虎

因為字面上唔係港獨
所以可以出黎9up